小學瀨尿

各位巴絲打，在亂世中輕鬆一下。

分享一下自己/同學小學雞賴尿事件

小學瀨尿,女老師帶我去換褲,見到佢都突然瀨尿
大過左先知老師姐姐果d叫潮吹
可能係換褲果時見到我毛茸茸嘅巨根忍唔住

小學四年班，有日好急尿忍住跑咗10分鐘路程返屋企
點知喺鐵閘出面先嚟忍唔到喺門口瀨咗
俾老母鬧到pk
其實只要忍多幾秒就得救

So sad
我試過在升降機

小學試過上緊堂瀨尿，嗰時好驚，所以話自己水樽溜水
跟住老師叫左個女同學幫我手抹一抹塊地，到依家個女同學都唔知原來嗰啲係尿，一直好想講聲對唔住

笑咗出聲

笑死！做咩忍到瀬

小學唔比上堂去廁所架嘛

我嗰間都是

小學一年班頭幾日，我小息唔記得去廁所。

結果一打鐘就超急當時打算忍到下個小息先去。點知下個小息要留喺課室。結果賴左小小

仲有冇其他小學雞賴尿事件?

lol

小一頭幾日未習慣小學小息先可以去廁所。因為幼稚園係習慣急先去。之後有一日小息飯多咗水，小息又唔記得去廁所。上堂十五分後好急，但老師講明上堂唔可以去，心諗“弊啦！好急尿添！有機會忍唔到。一年班仲瀨尿好醜怪架喎！“ 之後忍到落堂。點知嗰日要喺課室小息，仲要遂行去廁所。忍唔住瀨咗少少